你以為你可以改變一個人

其實去到最尾都係佢改變左你

起一起樓主底 可能真係精神有啲問題

屌

你有

起咪係錯咗自己你呀

係呀好有問題 已經唔知自己想點 亦都唔知佢想點

Translate server error